最撚憎人搭巴士隻腳頂撚住前面

你坐得舒服人地唔搞到人地坐得唔舒服自撚私，如果腳長冇辦法，死廢老玩手機玩到咁撚開心

通常矮仔先會係咁

佢如果後面無人 我會坐佢後面頂返佢

比人頂果個都未出聲 我廢事咁多事啦

我就係d咁嘅人